{
  "id_query": "27849019",
  "total": 21822,
  "total_current": 200,
  "max_score": 63.010025,
  "origin_question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 34.79284,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.355812,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.888777,
      "id": "23181849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi tại sao iPhone 6 của mình ko cập nhật đc ios",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra thì không thấy bản cập nhật mới hay sao vậy, và máy bạn đang ở bản IOS mấy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.705086,
      "id": "20139233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt thông báo cập nhật trong phần cài đặt thì bạn :Bước 1: Vào mục Cài ĐặtBước 2: Chọn Dung lượng & Sử dụng iCloud > Quản Lý dung lượngBước 3: Trong mục Quản lý dung lượng, tìm và chọn iOS 9.3.1 (tùy thuộc vào phiên bản iOS mà bạn đang dùng).Bước 4: Tiếp đó chọn Xóa bản cập nhật.Bước 5: Chọn tiếp Xóa bản cập nhật lần hai và mọi thao tác đã hoàn tất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.500427,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.64244,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.017445,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.350784,
      "id": "27896767",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn ko tự động cập nhật ứng dụng làm s v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > iTunes và Appstore > cập nhật > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.628408,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.364742,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.246082,
      "id": "18549214",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có nen nâng cấp ios 10.3.1 không ạ.mà nâng cấp nó có giật lác ko ạ .máy báo có cập nhật mà e ko dám nâng.qtv tl giup e",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật ios 10.3.1 tương đối ổn định, nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.212307,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình ms lên ios 11. Giờ muốn hạ xuống 10.3.3 nhưng trong phần dung lượng ko thấy có ios 11. Cho hỏi mk sẽ phải làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem phần dung lượng không thấy IOS 11 là sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.161715,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.8742,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.66381,
      "id": "24066081",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình hỏi cái. Nâng cấp ios 10 lên 11 sao lâu quá trời luôn.hay ko nâng cấp đc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện giờ tình trạng máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.652868,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.469025,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.31598,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.232992,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 nhưng vẫn đang dùng ios 10 , bây giờ mình muốn nâng cấp lên ios 11.3 có được không ạ . Và chơi game có bị ảnh hưởng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 này không cập nhật IOS 11.3 được mà sẽ cập nhật lên IOS cao nhất hiện tai là 11.4.1 ạ. Và khi cập nhật IOS 11.4.1 máy vẫn sử dụng được mượt và ổn đinh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.089777,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6+ ios 10.3.2 Mình có nên cập nhật lên 10.3.3 ko? mình sợ sẽ làm máy bị chậm và hao pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang sử dụng máy ổn định thì có thể khoan hãy cập nhật phần mềm mới nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.845654,
      "id": "22480795",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình cập nhật phần mềm ios thì sẽ phải đăng nhập bằng ID Apple hay icloud vậy ad???",
      "answer": "Chào bạn,Khi đó sẽ đăng nhập apple ID để cập nhật bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.587317,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.559427,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.468613,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.4439,
      "id": "22999072",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình đang Sài i6 mình có nên nâng cấp ios 11.1 ko Ad ???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy của bạn hiện tại đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy nâng cấp máy lên iOS 11.1 , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa khi Hãng cập nhật vá lỗi cho phiên bản phần mềm đó thì bạn hãy nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.358515,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.336807,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.294428,
      "id": "29911443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi! Để nâng cấp lên ios 12 thì mình nên chuẩn bị gì trước khi cạp nhật ạ? Ví dụ như cập nhật itune lên phiên bản mới nhất chẳng hạn",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này có thể cập nhật iOS 12 qua OTA , không cần phải qua iTunes anh nhé. Anh chỉ cần bộ nhớ trống 5GB , kết nối mạng mạnh , PIN trên 50%, nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy là vào cập nhật lên được ạ. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.273197,
      "id": "29502286",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin phiên bản IOS bạn đang sử dụng trên máy để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.109406,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.049723,
      "id": "26577721",
      "field_search": "question",
      "question": "hi, cho mình hỏi, hùi mình chưa nâng cấp lên ios 11.3 thì mình vẫn còn dùng được cáp chuyển HDMI qua TV, sao giờ mình nâng cấp lên thì mình gắn cáp HDMI chuyển qua TV không được nữa, mình đang xài IPhone 6, vậy lỗi này là do ios hay bị hư dây cáp HDMI ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 cáp chuyển HDMI khác sau đó kiểm tra lại giúp mình kết nối được chưa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.009323,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.997683,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.987913,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.966938,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.93434,
      "id": "21407305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ra cửa hàng của tgdt muốn năng cấp ios 8.3 lên ios 10 thì có tính phí không ạ?",
      "answer": "Chào chị !   Rất tiếc bên em không hỗ trợ nâng cấp IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.89211,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.686068,
      "id": "29509604",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi này là sao ad, thông báo có bản cập nhật nhưng mình kiểm tra lại thì không có",
      "answer": "@Quang: cái này là như thế nào",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.568283,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.505678,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi iPhone 6 32 gp đang ios 10.3 có lên nâng cấp lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên iOS 11 chạy khá chậm nên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.404612,
      "id": "29548728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bh kh muốn máy tự xoay màn hinh nữa thì phải làm s ạ. Mình đang sd iphone 6",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên trên để hiển thị thanh công cụ > bạn chọn vào biểu tượng ổ khóa có mũi tên xoay vòng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.33726,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.207376,
      "id": "28560797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa lên ios 12 bây h mình muốn trở lại ios 11.4 thì phải làm sao",
      "answer": "`Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.1329,
      "id": "17838244",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho e hỏi iphone của mình bị treo táo mình phải làm sao ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể mô tả màn hình lúc treo táo có hiển thị thêm thông tin gì nữa không ạ, bạn phản hồi tại đây để mình hỗ trợ tiếp tục nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.02524,
      "id": "31844989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có Iphone 6 plus, muốn nâng cấp lên IOS 12.1.2 thì có xài ổn kg bạn? Nếu kg nâng cấp được thì lên IOS bao nhiêu là ổn? Cám ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Theo đánh giá nhiều người thì iOS 12.1.2 là sử dụng ổn với dòng máy bạn.Rất tiếc không có thông tin iOS nào là ổn với máy bạn do còn tùy thuộc vào cảm nhận và đánh giá mỗi người mỗi khác nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.014977,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.977371,
      "id": "26240328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iPhone 6 plus nếu cập nhật lên IOS 11.3 thì có gặp vấn đề gì không?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì bạn có thể cập nhật lên iOS 11.3 để dùng mượt hơn chứ không có vấn đề gì cả .Nếu đang dùng iOS 10 hay iOS 9 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.95828,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là làm sao để nâng cấp từ ios 7.1.2 lên ios 9 của ip 4 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là máy không hỗ trợ nâng cấp lên iOS 9 anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.941212,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.846502,
      "id": "20777971",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32gb được 2 tháng nhưng đã cập nhật lên ios 11 beta. Giờ mình ko có nhu cầu nữa thì có trả lại được ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình tham khảo hướng dẫn cách hạ cấp IOS bạn nha.Chúc bạn thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.78036,
      "id": "28720803",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn máy iPhone 6 32GB này trả góp thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Điều kiện tham gia trả góp là CMND (đủ 20 đến 60 tuổi) và Hộ khẩu (nếu hộ khẩu công chứng thì không được quá 3 tháng). Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp anh nhất nhé Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.661024,
      "id": "27551798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua con iphoe 6 này mình muốn cập nhật iso 10 được không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cập nhật thì máy sẽ lên IOS cao nhất bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.658546,
      "id": "32674330",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để nâng cấp ios 12",
      "answer": "Chào chị Dạ chị thao tác Cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm để cập nhật cho máy xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.65597,
      "id": "22441154",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới cập nhật phần mềm ios 11.3    14/10 nhưng vẫn còn hao pin tgdd ơi. Giờ mình muốn hạ cấp xuống ios10 được không?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.597616,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.562191,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi: Mình muốn Restore lại Iphone qua Itunes. Máy mình hiện tại đang ở ios 10.3.3. Vậy khi Restore xong qua itunes thì iphone sẽ ở phiên bản hiện tại là 10.3.3 hay sẽ tự động lên ios 11 mới nhất? Thank",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn restore máy qua itunes, thì máy sẽ cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.544909,
      "id": "21360432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể hạ từ hệ điều hành iOS 11 xuống IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại .Xuống trực tiếp luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.492453,
      "id": "28008973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì phải làm sao mua được nó",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh cần giấy tờ CMND và Bằng lái xe/Hộ Khẩu để tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit ạ. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.40015,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.393078,
      "id": "22796787",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thế giới Di Động ơi nếu sam sunga7 nâng cấp lên phiên bản 7.0 liệu máy có tự động nâng cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi có phiên bản cập nhật mới thì máy sẽ hiển thị thông báo để bạn tự nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.354343,
      "id": "23628022",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nâng cấp ios 11 giờ muốn hạ cấp đk không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là bạn cần hạ cấp máy xuống phiên bản nào để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.324068,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.224403,
      "id": "23868534",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi sao máy mình iphone 5s cập nhật phần mềm may báo không kết nối internet. mà máy mình vân đang dung wifi bình thường.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình reset lại thiết bị phát wifi sau đó tiến hành kết nối lại xem sao nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.217422,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.169584,
      "id": "20989177",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của mình ko có sóng phải làm sao đây",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.114012,
      "id": "22117690",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Cho mình hỏi iphone 6 cập nhật lên ios 11 có bị giật và lag k?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 11 nên bạn có thể cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.112291,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.090574,
      "id": "21360172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã nâng cấp iOS 11 thì có thể tham khảo  để hạ cấp cho máy nhé, và thông thường nếu bạn thao tác đúng thì máy sẽ không bị lỗi treo cáp nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.061176,
      "id": "29152646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone6 của mình báo là dung lượng icloud gần đầy, vậy khi mình thanh toán mua thêm 50GB với giá 19.000 thì tháng sau sẽ gia hạn phải ko ạ? Và làm cách nào để huỷ gia hạn ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này, bạn vui lòng liên hệ tổng đài Apple Việt Nam: 18001127 để được hỗ trợ và giải đáp chính xác nhất bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.058935,
      "id": "31748908",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình bị hở màn hình mình phải làm sao",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.054806,
      "id": "28359628",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 của e nâng cấp lên ios 11.4 đôi lúc hơi chậm e muốn hạ cấp 10.3.3 được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple chưa hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.052713,
      "id": "17846690",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có bản cập nhật IOS 10.3.1 , em xài iphone 5 không biết có nên nâng cấp ko ạ . nâng cấp lên có bị vấn đề gì ko nó có chạy chậm ko tại sợ iphone 5 nó chịu ko nổi khi nâng cấp lên 10.3.1 . cho em ý kiến",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 bạn có thể cập nhật bản này bạn nha, vì phiên bản 10.3.1 này là danh cho các model như Iphone 5 và 5C và đây cũng là bản cập nhật cuối cho dòng máy này bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.00313,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.978504,
      "id": "28511461",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi sao mình cập nhật ios lại ko đc vậy ạ. Mình ấn cập nhật mà nó cứ quay vòng r tắt, ấn đi ấn lại mà ko dc",
      "answer": "Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra cập nhật lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.89897,
      "id": "30402098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là làm thế nào để tắt chế độ màn hình sáng tự động? Mình muốn mang hình sáng một mưca cố định nhưng khi đưa máy ra trước đèn thì nó lại tự động sáng lên?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > tắt độ sáng tự động là được nhé, Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.866465,
      "id": "25815646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mình ra thế giới di động vmua Iphone 6 ios 11 thì thế giới di động có nhận hạ cấp từ 11 về 10.3.1 hoặc 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thiêm,Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp điện thoại anh nhé, do các máy mới đã được hãng cập nhật bản IOS mới nhất trước khi bán ra nên anh phải sử dụng bản này ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.79387,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.7345,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.726501,
      "id": "20387088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,khi mình vào fb hoặc vào trang w đọc báo sao những clip lại tự chạy vậy...mình muốn vào wifi hay dữ liệu di động mà vào fb những clip đó ko tự chạy đc ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vào Facebook > Cài đặt > 3 gạch > Cài đặt tài khoản > Video và hình ảnh > Mục tự động phát > chọn không bao giờ tự động phát video nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.680973,
      "id": "26690922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hệ điều hành ios 11.3  có bị lỗi gì ko mà mình cập nhật về xong sử dụng mà máy tự tắt và khởi động lại. Trường hợp khởi động lại xảy ra thường xuyên trong ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Và IOS 11.3 mình kiểm tra thì không bị lỗi như trên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.673851,
      "id": "24939724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus lên bản cập nhật 11.2.5 dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Máy vẫn cập nhật lên được iOS 11.2.5 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.620667,
      "id": "29871134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sau khi cập nhật ios 12  thì khi chơi game fps sẽ là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ như bạn chia sẻ mình thấy là chưa có mức FPS chính xác ngay được cho bạn rồi ạ; ở đây còn tùy game, cấu hình yêu cầu game như thế nào nữa, và tùy tác vụ máy thế nào sẽ có ảnh hưởng mức FPS của game bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.537424,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.518326,
      "id": "19549899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí iphone 5 có nên nâng cấp lên phiên bản 10.3.2 ko và nếu nâng cấp lên thì máy có bị làm sao ko ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với dòng máy xách tay khi cập nhật phiên bản mới có thể sẽ ảnh hưởng đến việc không nhận sim đó ạ, bạn kiểm tra lại xem máy của mình có dùng miếng ghép sim không nhé, nếu sử dụng sim ghép bạn khoan hãy cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.500656,
      "id": "25740531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: 1. Có cách nào tắt thông báo cập nhật hđh trên ios k ạ? 2. Mình tạo acc icloud trên web bằng laptop được k ạ? Hay bắt buộc phải tạo trên đt?  Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đã tải bản cập nhật rồi thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > chọn bản cập nhật để xóa đi là được ạ. Và bạn có thể đăng ký iCloud trên web bình thường không có vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.458311,
      "id": "27454518",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình đang ios 11.2.1 nâng lên 11.3.1 cólỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.443628,
      "id": "22707233",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm 11.0.3 nhưng cứ hay bị đơ giờ muốn trở lại phần mềm cũ thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thế quay về IOS 10 được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.425264,
      "id": "20722884",
      "field_search": "question",
      "question": "khi lên ios 11beta 4 thì nếu có bản chính thức thì phải hạ cấp mới cập nhật được sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi có bản chính thức thì bạn vẫn cập nhật trực tiếp được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.348835,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.346312,
      "id": "18270509",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có bản cập nhật lên 10.3 thì nâng lên mất  bao lâu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS 10.3 mất khoảng 30 phút tùy vào kết nối mạng bạn mạnh hay yếu nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.277487,
      "id": "22004674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao máy iphone 6 của mình khi pin xuống 20% lại báo pin yếu bằng âm báo nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khi còn 20% máy sẽ có thông báo là Pin yếu nha. Đây là tính năng mặc định bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.139345,
      "id": "29634026",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn up ios11  cho máy nhưng nó ghi \" đã yêu cầu cập nhật \" nên em lên lap up thì ko mở đc ạ nó chỉ hiện hình của hình ảnh trong file của my computer chứ ko hiện đth mình lên itune thì phãi làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.09037,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.075937,
      "id": "30739084",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 vẫn đáp ứng nhu cầu cơ bản fb được chứ . Mình hơi sợ sẽ kh được cập nhật len iOS mới",
      "answer": "Chào bạnDạ mình kiểm tra iphone 6 hỗ trợ dùng facebook khá tốt bạn nhé, bạn yên tâm nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.025784,
      "id": "28958534",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì Phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.019594,
      "id": "19719490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv cho mình hỏi với? Mình mới mua iphone 6 32g ở tgdd, nhưng mình lỡ tay ấn nâng cấp lên ios 10.3 rồi, liệu cửa hàng có hỗ trợ được mình hạ xuống bản cũ như lúc mới mua không?,",
      "answer": "K@Nguyễn Huy:k nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.78167,
      "id": "22843849",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại mình muốn test imei máy thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần kiểm tra thông tin nào của máy để bên mình hỗ trợ kiểm tra giúp cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.702646,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.699984,
      "id": "22264555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là iphone 6plus của mình có nên cập nhật lên ios 11 ko?  Nếu lên có bị lỗi tụt pin hay giật lag vv...?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 ổn không vấn đề gì bạn nha, bạn cứ an tâm cập nhật cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.485777,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.443188,
      "id": "25117331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vài ngày . Máy cài sẵng ios 11 nên k dc mượt . Giờ mình muốn hạ xuống ios 8 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn nên khi sử dụng game thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm, giảm cấu hình game về mức thấp hơn (nếu game hỗ trợ) và nếu là game Online thì kết nối với mạng wifi ổn định xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.439123,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.42154,
      "id": "26287307",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi là e đang xài 6 plus mới nâng cấp lên ios 11.3 mà sao bị khởi động lại hoài là sao ạ",
      "answer": "@Đức: hỏi mà k trả lời là sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.360182,
      "id": "24071615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip báo đầy dung lượng icloud, mình thử vào ktra dung lượng thì 80% dùng để lưu ảnh. Theo minh biết nó dùng để chia sẻ các thiết bị ios khác của mình, nhưng mình k có nhu cầu đó. Mình muốn xoá ảnh khỏi bộ nhớ icloud nhưng k bị mất trong thư viện ảnh thì mình phải làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Bạn hãy vào tại  máy tính , sau đó bạn đăng nhập tài khoản và mật khẩu iCloud trên điện thoại của bạn vào , bạn chọn mục Ảnh để xóa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.27919,
      "id": "24139936",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi tại sao facebook trên iphone 6 của mình không có giao diện mới vậy ạ mặc dù mình đã cập nhật ứng dụng và hệ điều hành mới nhất rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy xóa ứng dụng và cài đặt lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.229183,
      "id": "28763357",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Iphone 6 của mình ai gọi tới thì đổ chuông nhưng không hiện lên màn hình. Giờ phải làm sao bạn",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu anh mua tại Thegioididong.com anh có thể mang  sản phẩm đến Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể ạ,Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.218853,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.185616,
      "id": "24149853",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 thì có nên nâng cấp lên ios 11 không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì hiện nay với ios 11 vẫn chưa thật sự ổn định nên khoang cập nhật bạn nhé. Khi nào ios 11 đã thật sự ổn định rồi thì bạn hãy cập nhật cho máy ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.144789,
      "id": "24201323",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi khi nào thì sản phẩm ip 6 32gb sẽ hết hàng vì mình muốn mua nhưng hiện tại thì chưa đủ đk",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì bên em không có Thông tin khi nào sản phẩm hết hàng mong anh thông cảm ạ, hiện tại anh có thể mua trả góp được đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.13152,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của mình đang ở ios 9.3.2 nếu factory reset thì sẽ về ios mấy?,",
      "answer": "Chào bạn,Thao tác này không hạ IOS của máy xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.00756,
      "id": "18675445",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip 6 32gb mới nhưng Hà Nội hàng thì phải làm thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể cho em xin phép liên hệ để hỗ trợ chuyển hàng về cho anh trong 3-5 ngày được không vậy ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.006857,
      "id": "22307612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nút trở về và tắt màn hình của mình tự nhiên bị mất bây giờ phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.977736,
      "id": "30537034",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi iphone 6 của mình sao cái biểu tượng thông báo nó lại bị lệch sang một góc thế ạ.trước ko bị tự dưng bây giờ nó bị như vậy là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.963512,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.960258,
      "id": "24754015",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình mấy hôm nay toàn tự động khởi động lại",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi nên bạn hãy vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Đặt lại Tất cả cài đặt , sau đó bạn khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.927969,
      "id": "30922222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua iPhone 6 thì phải trả trước bao nhiêu phần trăm",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.88281,
      "id": "27121992",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy 1 tuần  lúc mua máy có sẵn ios 11.3 . Mình vừa mở máy lên thì nó yêu cầu cập nhật lên ios 11.3.1 mình bấm để sau thì nó ghi là sẽ tự update nếu mình sạc từ 23h đến 5h sáng , mình mới xài k bt cái này là gì hết . Cho mình hỏi luôn là ios 11.3.1 có mượt như ios 11.3 k ? Mong ad trả lời sớm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp:-Cải thiện tính bảo mật của iPhone/ iPad.-Sửa lỗi không sử dụng được cảm ứng trên iPhone 8 nếu như bị thay bằng màn hình không chính hãng.Ngoài ra, máy sẽ tự update nếu bạn cắm sạc trong khoảng thời gian từ 23h đến 5h sáng và có kết nối wifi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.867702,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.856176,
      "id": "26655416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình muốn đổi máy oppo f3 plus sang iphone 6 32gb thì sao ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại nhưng sẽ mất phí anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua cụ thể cũng như giá lúc mua để bên em có thể tính phí giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.846256,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ktv tgđ. Mình muốn hỏi mình đang xài iphone 6,  phiên bản ios 10.0.2. Giờ muốn cập nhật lên ios11 hoặc ios12 thì máy cứ bị như hình, không tìm được bản cập nhật. Mình đã thử nhiều mạng wifi khác nhau, có khi bị đơ màn hình cả ngày ạ. Mong phản hồi từ ktv. Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này anh giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp em nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.826458,
      "id": "30083302",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp lên ios 12 hao pin quá muốn xuống ios 11 thì làm thế nào qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh tham khảo cách . Lưu ý khi thao tác mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, Hình ảnh, dữ liệu ứng dụng,…), anh cần sao lưu lại dữ liệu và đăng xuất tài khoản iCloud trước khi thực hiện nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.817678,
      "id": "18675215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 có lên cập nhật ios10.3.1 không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 10.3.1, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.807642,
      "id": "26661195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone 6 32G lúc mới active sẽ sử dụng ios mấy?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại mới Active sử dụng chạy IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.757088,
      "id": "21407244",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi mình muốn năng cấp ios 8.3 lên ios 9.1 thì có cần đóng phí không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com hiện không hỗ trợ nâng cấp IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.734873,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.675255,
      "id": "19256557",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp cho máy lên ios 10.3.2 có sao ko vậy",
      "answer": "Chào anh Lâm,Máy có bản nâng cấp, anh có thể tiến hành nâng cấp lên và dùng bình thường, không sao nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61967,
      "id": "30339680",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên cập nhật ios 12 trên iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu máy anh đang dùng iOS 10 thì anh không nên lên và để dùng IOS 10 là tốt nhất cho máy anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61212,
      "id": "25204405",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói iphone 6 khi sạc đầy sẽ tự ngắt. Sao máy mình khi đầy rồi nó vẫn hiện lên biểu tượng “sét” báo vẫn đang sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc đầy thì máy vẫn hiển thị sạc nhưng dòng sạc vào máy gần như bằng 0 nên cũng có thể được xem là đã ngắt sạc nên bạn có thể yên tâm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.577122,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.576006,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.547756,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.51048,
      "id": "18675458",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip 6 32gb mới nhưng Hà Nội hết hàng thì phải làm thế nào ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Trường hợp này thì anh có thể cho em thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chuyển hàng đến siêu thị anh mong muốn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.50901,
      "id": "19996844",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của mình chỗ icloud của mình ko hiện nên vậy ad. Làm sao bây h, mình đăng nhập appstore bt, đang ios 9.2",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.386593,
      "id": "21165196",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn tải zalo về máy ip 4 nhưng mình không nhớ mật khẩu thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 4, bạn vào cài đặt > itunes và Appstore > chọn tài khoản > chọn đăng xuất. Sau đó, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  để đăng ký tài khoản ID Apple mới nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.362257,
      "id": "21897545",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đt ip của mình mới mua đc 1 tháng nhưng bị liệt sọc màn hình thì giờ mình phải gửi lên hãng bảo hành hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ chị kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.354692,
      "id": "25291397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mới mua em iphone 6 này, muốn chuyển ảnh từ iphone 5 sang iphone 6 này, thì nhập tài khoản icloud cũ là tự sang hết ạ? Hay phải làm như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi thiết lập máy iPhone 6, bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud đang dùng trên iPhone 5 là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.343058,
      "id": "27701452",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có bảng cập nhật chính của ios 12 có phải tháng 9 ko",
      "answer": "Chào bạn,Thông thường thì bản cập nhật iOS chính thức sẽ được giới thiệu vào tháng 9, ngay khi giới thiệu các sản phẩm mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.342793,
      "id": "30490826",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi ios 11.4 nâng cấp lên ios 12.0 thì máy có bị sao k",
      "answer": "Chào anh ,Dạ việc update lên iOS 12 không ảnh hưởng gì đến máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.277878,
      "id": "23704280",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu nâng cấp hđh ios 11.2 thì có bị sao kh ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã cập nhật iOS 11 thì khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 11.2, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Nếu ở các phiên bản iOS thấp hơn thì không nên nâng cấp nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.265882,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.263823,
      "id": "21645395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 32g nâng cấp hđh ios 10.3.3 đc ko ạ...xin cản ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy nâng cấp lên phiên bản này vẫn sử dụng tốt và ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.257679,
      "id": "23420375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình mới mua 1 con iphone 6 32gb ở tgdd l, nhưng lại là ios 11 là sao ạ ??",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên tùy từng lô hàng thì hãng sẽ có các bản cập nhật hệ điều hành khác nhau đó chị nha. Nên với sản phẩm của chị được cập nhật bản IOS 11 thì cũng là bình thường chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.22301,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.185251,
      "id": "30350139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera iphone cả cam trước và sau bị nhiễu,nhoè thì có khi nào do chưa cập nhật ios không à?",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. chị vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.165676,
      "id": "28364681",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 64gb đang ở ios 11.2.5 có lên nâng lên 11.4 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tạm thời cứ sử dụng ở phiên bản IOS 11.2.5 này và chưa cần lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.159235,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.151642,
      "id": "25503489",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 6 32G 2017 phải chay ios 8 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB chạy hệ điều hàng iOs 11 anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua máy để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.132366,
      "id": "18560816",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear ! Mh có sd 2 iphone 5s & 6. Cho mình hỏi là khi mình muốn sử dụng chức năng tìm iphone thì trên thiết bị ip 6 phải nhập icloud của ip5s phải ko ? Ths !",
      "answer": "Chào bạn,Dạ muốn định vị máy iphone đúng là cần phải nhập đúng thông tin tài khoản icloud mới được ạ, nhưng khi định vị bạn cần truy cập địa chỉ icloud.com trên máy tính hoặc dùng ứng dụng \" Tìm iphone\" nhé, bạn dùng trình duyệt safari sẽ không được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.123285,
      "id": "26682489",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi vì sao mình cập nhật phần mềm 11.3 cho máy ip 6s 16g mà máy đơ rồi tự khởi động lại rất nhiều lần? Mong bạn có câu trả lời sớm. Cám ơn rất nhiều.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nhấn và giữ Nguồn và Home cho đến khi máy khởi động lại xuất hiện Logo quả táo thì bạn không nhấn nữa và đợi máy khôi phục cài đặt lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.12281,
      "id": "19241131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi muốn tắt âm khi chụp hình thì phải làm sao.thanks",
      "answer": "@Thợ Xây:mình đang xài ip6 nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.07527,
      "id": "22164813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hoàn lại mức phí khoảng 75% giá trị sản phẩm. Đây chỉ là giá tham khảo thêm thôi, anh có thể đến siêu thị để được nhân viên hỗ trợ tính chính xác hơn về phí hoàn lại sản phẩm giúp anh nhé. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn quà khuyến mãi(nếu có) để tránh mất thêm chi phí anh nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.06781,
      "id": "22240985",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho mình hỏi, ip6 của mình mới mua, sao bây h xài cứ mổi 2 phút lại tụt 1%, h mình phải làm sao??, chất lượng của iphone6 thì phải nói là quá tốt so với 1 model đã ra đời cách đây 3 năm, nhưng mà pin kiểu này khi dùng sẽ rất bất tiện, mong ad phản hồi giúp mình !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.042582,
      "id": "29881995",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cập nhật vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng sạc đầy Pin , tắt chế độ nguồn điện thấp , sau đó cập nhật là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.98127,
      "id": "20148225",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình lở nâng cấp phiên bản thử nghiêm iso 11 ,bây giờ mình muốn xuống lại iso 10 đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97902,
      "id": "24037519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. có phải mìh cập nhật phần mềm lên càng cao thì dung lượng pin càng mau hết đúng không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại rất tiếc là chưa có bài kiểm tra hay đánh giá nào có kết quả như trên và đa số là cảm giác cá nhân cũng như sử dụng càng lâu thì pin máy càng chai nên dung lượng pin cũng giảm nhiều, không tùy thuộc và bản cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.974588,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.947935,
      "id": "29148245",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 5s của mình nhập quá 10 lần mật khẩu nên bị khóa truy cập . Phải làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.909683,
      "id": "23257445",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad làm sao để cập nhật IOS 11.0.3 ah? thank",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu cập nhật thì sẽ lên thẳng bản mới nhất chứ không lên bản 11.0.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.90634,
      "id": "23691041",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear qtv Mình có mua 1 iPhone 6 nhưng máy đã được nâng cấp lên phiên bản 11 vậy mình có đổi lại máy mới được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , siêu thị thegioididong có hỗ trợ đổi trả sản phẩm nha chị , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.904402,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.870468,
      "id": "23471339",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động cho mình hỏi , mình muốn trả góp ip 6 32g thì trả tối đa đk bao nhiu % ạ , Mình muốn trả nhiều hơn 40% đk ko ạ ? Mình muốn chọn Home credit ạ .",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.845108,
      "id": "22013940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là sau khi nâng cấp lên ios 11 cho i phone 6 thì e đang xem youtube thì khoảng 1 phút  sau tự động khoá màn hình (giống như mình cài khóa màn hình 1 phút vậy).Trong khi đó PIN còn 33%",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật youtube lên bản mới nhất rồi sử dụng và kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.82461,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.804972,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.799353,
      "id": "32215627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp thì mình làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị cần đủ 20 - 60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.795834,
      "id": "28795308",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình vào hình đen thì xuất hiện vài đóm sáng thì làm sao hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng giúp mình mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.788326,
      "id": "25308037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.minh mới mua điện thoại Xiaomi mia1 ở thế giới di động giờ mình muốn đổi sang iPhone 6 thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.78389,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cập nhật lên ios 10.2 nó báo không kêt nối với internet vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.766552,
      "id": "29848530",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy máy thông báo cập nhật bản ios 12 chính thức vậy",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng chờ trong khoảng 24 giờ rồi kiểm tra lại cập nhật xem có nhận được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.76338,
      "id": "20223495",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 plus của em muốn mua thêm dung lượng icloud thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác bạn nhé Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.746536,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy mình 6s plus nâng cấp lên ios 11.0.3 thì wifi yếu và lên fb nó lãng đứng và tự nhiên thoát ra luôn chỉ mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thử lên Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.745714,
      "id": "27570751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6splus nếu mua mà kích hoạt thì sẽ chạy luon iOS hiện tại hay là iOS 9.0 ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang được kinh doanh tại Thegioididong.com  với bản rom iOS 11 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.742214,
      "id": "29051001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng thì sẽ được giảm 500k và giá ip6 sẽ là 6.990.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua tại siêu thị bên em vẫn sẽ có hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.709286,
      "id": "25916145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái mình có ip 5s từ khi nâng cấp phần mềm lên 11.2 máy tự nhiên mất đèn plas, camra sau k hoạt động, cảm quang k hoạt động nhưng máy mình đã hết hạn bảo hành.k biết ở tgdd có khắc phục đc các lỗi này k vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.681751,
      "id": "30820726",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản cập nhật mới nhất iphone 6s. Cho minh xin link voi a",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem khắc phục được không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.61451,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.613785,
      "id": "26323292",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới nâng cấp lên os 11 con iphone 6 thương....jo lỗi nhiều quá...gio cập nhật lại 8.1 dc ko amh ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.590857,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.561314,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.55125,
      "id": "28826559",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang bình thường tự nhiên chiều hôm qua nó nói là lỗi không thể kích hoạt touch id của bạn thì bh phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại, lau sạch cảm biến vân tay và thử lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.541683,
      "id": "18338497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Để lấy Danh bạ điện thoại từ icloud thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.522814,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}